微博人民網：「匯豐銀行陷害，聯手美國迫害孟晩舟！」

大貓今次碌撚，左右做人難

今次我就認同班小粉紅啦
快D制裁匯豐

錯怪了大貓

你唔用匯豐就無事囉

兩邊不是人

HSBC有支持國安法

奶共必然下場

似係中共想直接夾9滙豐歸邊

真係要睇好戲了

滙豐呢間賣國賊公司一定要嚴懲

香港會唔會都有人遊行集會反大貓，舉住紅旗屌佢迫害慢慢舟？

得幾皮野開唔開到美資銀行？

匯豐 = 牆頭草見風使舵引火自焚

大貓：玩鳩我

drop to zero

匯豐仲話要徹查香港民主運動既戶口

跌

大貓或成為回血劍第一滴血

仆街喇

匯豐: 屌你老母呀 me賭係u到
係大灣區起總部 u回力鏢me

歸邊都冇用
中國美國都想食大貓
然後英國冇興趣保佢

隻紅燒獅子解封未 ?

以為好醒做世界仔
點奶都唔會夠中共自己公司親
有需要實第一個被劏

人做牆頭草佢做牆頭草，係佢先做得咁失敗

仆街！十年前用退休微薄積蓄買大貓，已經跌到四腳朝天，而家個仆街王冬勝仲奶共！

今次真係多得王冬勝

大量證據表明大貓陷害？where??

班高層收咁多人工淨係識成個DEPT 咁炒
依家係時候FUNCTION下啦

冇讀過中國歷史就係咁，根本誅殺功臣經常出現；何況匯豐唔係功臣，又唔係根正苗紅，劏你咪劏你，駛俾面你

g持

王冬勝你條撚樣睇下 想奶完左再奶埋右啊？ 奶中間啦你

真係得豬兜先以為表忠擦鞋就會冇事

匯豐都係「依法辦事」，「符合當地法規」

呢條柒頭下場最尾一定好慘
美國第一個搵佢開刀制裁，突個頭出黎撐黨安法，做支國condom都冇資格

condom?

匯豐歸中共邊仲死,
中共要抬都先抬中銀先 , HSBC 永遠係二等

每一隻奶共狗應得嘅下場

兩邊都得罪哂

暗黃

成段文都係廢話,點陷害,內容係咩全冇

無論點, 討論乜野

感情舒發?

個帖仲覆左幾十幾百人

佢地討論緊樓主母親?

孟比人捉第一日就咁指控大貓啦

大貓講左n次唔關佢事都冇人理

證據呢？係咪新聞黎，成段無重點

次次出口都係十四億人
共產黨員得一億咋

盛智文唔通又奶得少咩，前面都有辦你睇

唔單止要滾出中國，應要滾出埋中國香港

講個笑話：0005

支人把口講左就係證據

聯手一齊夾死以為奶共好易呀

非我族類

星火筆數都未同你計
垃圾奶共銀行

HSBC點奶中共都唔滿意㗎啦
中共式雙贏係佢贏兩次

中共又轉移話題， 轉移標靶

大貓會唔會頂唔住

同意

做個堂堂正正中國人，唔用英奸匯豐銀行

真係笑死 匯豐以為贊成國安法 支那就會當你係自己人

點知人哋當你契弟咋 王冬勝好心就引咎辭職 搞到間銀行左右做人難 兩邊都得罪晒

用匯豐都唔用中銀？慢慢周唔愛國！！
現眼報了！！

慘

諗起某人

制裁匯豐

大貓根本跌左入萬丈深淵
英國政府屌佢 微博小粉紅屌佢 香港人屌佢
佢都唔知討好左邊個

20蚊見

2面不是人

全力支持

5號仔又要大跌了
廢老準備大手大手入未

特務銀行默默收集中共證據

係食咗大貓

呢個係人民日報？好似營銷號咁，標題嘩眾取寵內容無證據

華為明知有制裁仍然賣禁運貨俾伊朗
滙豐銀行如實通知美國有關部門陷害孟晚舟

屌你咁都可以spin到

G持制裁匯豐

唔比中國人生意佢做！

兩面不是人

匯豐必須死

手足嚟

speed up

更何況,匯豐又唔係第一次被人劏

好似它的上海滙豐銀行大樓,已經係一個例子

匯豐股價應該好快見個位數字

利申 有貨坐緊艇

汇丰滚出中国！！！

歸中共邊係短視既做法

支持趕匯豐出中國
洋鬼子銀行想賺中國人錢？

arm

證據係邊？ 口up完就算，完全體驗女人講事非

10蚊股

匯豐係內地個堆債務收入睇黎凍個水

美國政府：

扺撚死

又binc

制裁

You are on my list

破產仆街死啦大貓

雄獅 -》 閹佐既大貓 -〉 食死貓

同支那人做生意預佐架啦

HSBC四等都沒有,只不過係棋子一個
中共抬完中銀,後面重有大把中國本土的銀行排緊隊等中共抬,幾時輪到HSBC依d「帝國主義」銀行

大貓已經去到得番3十幾蚊
依家係唔係要攞命

在中國眼中,話你陷害人就陷害人
「該事體莫須有」

奶到盡都冇用

屌依家黨媒唔單止綁架十四億人
下下都全世界人咩事

大貓其心必異 倒不如中国銀行同中农呢啲親生仔

企香港人呢邊就得罪班支畜
企支畜嗰邊最終會得罪晒兩邊
班商家佬到而家都唔明呢個道理

好地地做本地香港人生意咪好

鍾個頭埋去支那度放貸 重要俾債仔老屈

匯豐價又準備插水

英國 美國 支那
三邊都冇運行

王冬勝以前成績唔好和去外國讀大學
再加上,好似王冬勝依d在香港出生的人,沒有經驗過中國共產黨對中國和中國國民黨對台灣的反完又完、批鬥、白色恐怖、文革和其他等等的殘暴統治
令到,好似王冬勝依d人香港出生的藍絲,同鬼佬一樣咁天真
以為奶中國和討好中國,中國就會對你好

大貓慘變condom

大貓記住回水呀屌你老母

垂死掙扎

盡量拖曬啲人落水

推光復香港 時代革命

以為大陸當你自己人
最終兩邊不是人

匯豐

又要跌了

世界仔

drop to 0

睇嚟大貓有可能會打回百幾年前原形，做返普通省級或市級銀行。

自從攪到邵銘高出走，就永無寧日，無好日子過。有人才唔用，用埋晒庸材去奶極權

今次我認同啊
制裁香港匯豐

支共好識打蛇隨棍上 無時無刻諗緊點食左成間HSBC

撐共安法呀啦

一郁佢石獅子，破咗佢風水陣，啲野真係接住黎

NMSL HSBC

滙豐

信中共同班小粉紅最on9!!!!!

On9先會企埋國果邊

屌，人地奶共架，又同支那同一陣線
仲要話匚豐

快撚 D 接鳩左 HSBB 佢
肯撚定又加速...

最衰都係hsbc

抵撚死

加速主義好

係囉? 就咁一句係清白跟住呢?

匯豐玩能完

奶得咁過癮丫拿

原來hsbc係手足

兩面不是人，抵撚死，今次撐中共

間bank 執未？ 低層員工 發覺好多冗員 班mt 又高人工又冇野做成日扮忙 玩辦工室政治 炒又唔係炒佢地

匯豐班狗閪高層奶共狗 依家幾頭唔到岸 得罪晒全世界

hsbc 被夾

兩面不是人
是否可以開Put了
Put到20蚊

明明係HSBC比華為跣撚到癱癱腰
到依家個價都未升得上40蚊

王冬勝支持國安法拉自己

大貓到底要落邊一邊注

因航

深圳龍崗(豐銀行分行)關閉定被關閉？滾出中國已啟動

全文：

樓主pin依個

大貓準備派証人推番所有証據

得王冬勝俾人影相支持國安法
到時炒咗CEO就解決咗個問題

千錯萬錯都係人哋錯，支那劣質永遠都係自己啱.....

制裁大貓

匯豐喺上議院有半打議席
成日好似乞衣咁求英國政府唔好搞港共中共

搞匯豐，英國一定會有大新聞
到時會有搞一場大龍鳳先收皮嘅花生

香港上海滙豐銀行個名已經係鼓吹港獨同滬獨啦

應該叫中國香港中國上海滙豐銀行

心水清

被害妄想症

鴉片銀行

HSBC 係香港政府主要出糧戶口，如果美國出手制裁香港官員，你估會點？？？？？？？？？

支持制裁滙豐

買定滙豐put

咁大間hsbc都唔識玩政治
玩左咁耐仲以為兩邊奶玩得到落去

藍絲港豬fat fat